好想多謝今日係催淚雨下 帶我走嘅巴打

今日 我第一次中催催淚彈 老實講真係好驚
一班人係咁走個陣 我好驚我走唔到
又想用口抖氣 但又唔得 好驚會抖唔氣就死
多謝巴打你素未謀面 咁攰咁辛苦都帶住我走
仲邊走邊幫我淋水
我好感動
香港人真係好有愛 希望我地保住呢個咁靚嘅香港